偏偏癡心阿狗只知道上集 祈求下集是個可愛夢兒

知不知對壘經已十次八次 這季也痛心等到十比二

樓豬ho ball

唔記得轉account?

ching ho ball

細心睇留意下 兩個人黎架xdd

yes

今次換岩ac

小弟波台 梁柏堅牙

這小子卻斷難斷這故事，全為愛上爆炸一生兩相依

呢張幾靚喎 好好收藏